想買部player黎聽歌

用緊sennheiser momentum on-ear , 想買部player黎聽歌，主要聽歐美，香港流行曲，有咩好推介？ budget預千五到，頂盡二千

冇人理

不如用返手機！

如果用手機，有冇咁上下價錢既入耳式耳機推介

留返d錢買耳機啦

去耳機鋪試，個個人聽感唔同！

你加埋三千budget買個好d既耳筒係最好，自己出去試，可以試下jvc木耳或者鐵三角，二千內冇player值得買，行少d冤枉路

in-ear sd2,灰雀都值得試，手機用都唔錯，其次係se535同ie80，個人意見，耳聽為實

唔該巴打，好詳細，咁就將個budget 推盡直買headphone

Ak380ss

呢排好似HIT FIIO X5 III

每個牌子既調音都唔同，最好都係出去試左先，耳聽為實

sony a35 ~$16/1700
用家 合符你預算但唔好太大期望

thx 巴打們

我都打算買返部。

同埋我想問下，如果dap配個幾百蚊嘅耳機會係乜嘢效果？

a36都係2000

A35唔洗1700
13xx有交易

多得16gb同對耳筒我寧願買a35算

我會買左耳機先買player，你會用部幾皮野既player夾earpod家幾皮野既耳機夾Iphone

咁不如儲耐d
去鋪頭這試哂成set
之後一次過買

用手機就得 player晒氣

貴咁多我不如a35加張128gb sd card好過

still using Ipod classic

點解好似無晒人提XDUOO X10
利申好耐無留意呢啲野